係高登輕鬆二十連左，試下係LIHK連

1

2

3

88

斷

你冇機會架

唉

何必呢

仲2

拿，又斷啦

自取其辱

自己攞黎衰